club one家陣應該揾緊大錢

佢地食左幾多山卡拉既場， 幾吊腳都唔怕無人租~~
依家食埋沙田隻船， 又多個點去揾大錢勒。